精神病院 VIP 房在此

Apple, 其實我鍾意咗妳好耐

Nvidia，妳琴日唔彩我我幾唔開心
好彩妳今日彩返我。。。

好傷心，FB 妳點解要咁對我

幾時彈呀仆街

神鵰來了～～～

呀～～～～

我有病啫，我都需要人愛㗎

btw, 姑娘幾時有餅餅食

又話十點半有餅餅食，等到凌晨都冇

叫你食女看護個大黑餅呀

哥哥，我要嘉頓什餅。

我用註冊護士個肥屄大黑餅同你交換呀